翻生武林 (1)

我睇緊啲乜野

9upper

我笑到氣喘

正

on999

強劍?

膠劇feel

令我諗返起強劍

小龍珠係咩事

魔教

殊樂咇咇

tvb膠劇先係最好睇

小老母

doris

好鳩

啲cg好膠

芊芊？

一樣FEEL續集黎

首泰文歌即刻浮上腦

究竟係咪射鵰

太笨呢 帶森仔

仲係好正

低b仔 can cool仔

拍咗好耐？

強劍除左結局其實幾好睇，祥仔做得好睇

我覺得似寒山潛龍
開頭係膠劇
尾段變認真

似合家歡喎

同埋明朝

叫強劍2咪算

呢套野剪左五集
25ж20

中宣部??

中女黎講真係好正

還我波士早晨

等禮記

依套睇d cg似全套膠

不了

應該剪剩十集啦呢套

TVB近年已經極少拍關於古裝武俠 有得睇好睇

開頭以為大海無量

限奶令呢 唔blur 嘅

有印度人

巫婆

屌
有南

2014年，歐耀興返回無綫電視，並於2015年升為監製，首部監製的劇集是《完美叛侶》。

監製列表
2016年：《完美叛侶》
2017年：《燦爛的外母》
2018年：《翻生武林》

叫我？

坐蓮

見到鄭嘉穎條女就

好on9

雞姦佢

Mandy

喬寶寶

抄周星馳抄到出哂面

屌你老母啲配樂完全係強劍

見到隻巨鵰

幾好笑

根本就係蓋世豪俠

9:30個套好似唔差

Fyy

見WIKI個LIST仲有聶風同步驚雲

今晚無佢 唔睇了

古裝膠劇

依家2030要睇靚湯 跟住2130要睇fyy

靚湯真係佢愛將
套套都有佢

有簡慕華

依啲古裝武俠劇男主角應該係後生仔
雪雪雪太老

但嗰兩套都唔掂

邊有新人入行

你講個監製定靚湯

睇片頭就知 主角一開始冇武功 之後就變撒亞人 我估大約似 N年前周星馳蓋世豪俠 咁上下

搵張振朗就fit 過London

屌做乜柒

永無生繡

痴線 有楊過

永無生鏽

假到

名都要抄
任我飛

監製

踢爆魔術

堆田 青山

全部名都係抄

套膠劇

唔係事實既野我唔會回應

唔係事實既野

裘千丈

強劍再世

笑撚死

膠到

會唔會930果套得啲

公公出宮

頭先冇睇到 點解佢哋武功會俾人廢左

膠劇

見到呢兩條友都唔想睇

其實我係

都指揮使呀 提督

膠到忍唔到笑
好過睇爭產劇

林美香

點解可以露溝

Mandy跳舞

佢地無睇過洪武三十二

不舉

陽痿

痴撚線

冇丁

幾時出小龍女呀
好悶

nel nel

笑死

玉莖重生

頂 佢做公公

又玉莖重生

嚴禁乸形

又嚟玉莖重生

搞gag姐

佢做開黑社會 叫佢做公公 好反差

膠劇又有認真撚

美國隊長

英雄名冊

英雄名冊....MARVEL?

辣薑係ironman？

不要打和

gary

SM𠽌𠽌𠽌

就係依班人捉晒d武林人仕搞到被清亡#

And get this man a shield

阿海變公海喇

千戶大人 戲好差

東廠=shield

Cctvb 拍膠劇係有一手

求解答

好野唔洗睇呢套

大海無量未

乜春.......

屌你做乜鳩

屌你老母

恩賜丹

宇宙最強

我究竟睇緊啲乜

又ff

屌

其實幾借古諷今

做緊乜

準備出大海無量

玩膠最強TVB

見到雪雪雪都無興趣

葉問:屌你

蕭正南根本唔識做戲 比喬寶寶做主角仲好la

宇宙恩子丹

原來5大掌門真係識武功

宇宙最強恩賜丹

愛回家三線劇收視最高

中共洗腦
港人變港豬
社會昏暗

認起佢之前扮嗰隻雞

食飽飯睇又幾好笑

想食

五大掌門好慘

武林盟主=特首

遲d出埋隻神鵰先夠膠
留名待笑
tvb真係當人弱智

愛回家高汁喎

25集CUT到20集一定CUT左好多野

值得表揚

Yes

拍下戰狼吹奏下英雄人物又大收

雪雪雪根本係五毛KOL

5錯

tvb 拍認真劇=膠劇
tvb 拍膠劇=神劇

解釋咗點解中國打仗無武林高手幫拖

咁多認真撚，搞下笑咪好，你估套套都文藝片先叫好咩

所有正義vs邪惡既劇情都係咁架la

諷你老母今

一定明顯啦，平安谷剪兩集臨尾都有人話怪
呢套仲要五集

CLS劇一向係tvb強項，例如超時空男臣

FF

屌發夢

連登仔

咁樣睇巫婆又幾正

維穩

東廠=中共

老懵董

國家好，香港好

十香軟筋散

麥提莎

恩丹

有CG

大海無量

屌
有火

勁到

洗腦

純真派

愈睇愈覺借古諷今啵

幾時有含笑半步釘

武林=香港

見到too

熟囗熟面

方丈

史八公

老衲

其實個世界觀幾吸引

孔雀大師

火雲掌

乜撚野

大麻

鬼打鬼

後面條女

粒因子丹廢武功

痴線黃賭毒

中共收編黑社會

有d無聊

小龍珠

老處

神劇影射香港

gay

我覺得5大門派係東廠面前係扮內訌同廢

吳沚默好撚正

yes

agger

不嬲淫

維持武林太平=維穩？

統戰意味好濃

又efficom marvin辣薑

獎金獎品

獎金獎品獎門人咩

仙氣阿婆

花之戀壽司

小龍珠=孽瘤

繁榮穩定

尖啤

個比賽係唔係搵到邊個好打
就要更加廢佢武功

劉夢熊

有花之戀 正

方丈黎

幾輕鬆，搞笑

好似舊年三四月 去南生圍見到佢地拍

睇外形都知係梁愛詩啦

唔識sub

武林盟主，實情個權力就0係東廠度

武林盟主=特首
港共政權冇話事權

入中聯辦講數

個格局設定有心思喎
所謂英雄被朝廷控制, 自甘墮落
名冊以外的真英雄就被視為叛賊被逼害

大台劇果然入火愈膠愈神

乞兒派=民主黨

大種黑衣

徐定虎

套劇有好多湯家華...

都見到少少蘿友喎

反了反了

天琦

設定幾有創意

丐幫
古幕/峨嵋派
全真教
金輪法王

仲有咩

純ff

嘩 編劇反了反了

老珠

Marvel civil war

乞超區

唔知有冇教主

第一集咋

蕭正楠係咪成功轉型專拍呢D膠劇

蘿莉

皇天擊殺

肯定係啊海殺啦

青山派

又黎強劍

大個變賓賓

常在心

仇在心

留名辣薑係殺佢父母既人

好似以前囧囧咁，拍膠劇冇正劇咁乞人憎

100%肯定係阿海殺左佢老豆佢母啦

東廠同錦衣衛分別係小明工作室同光亞辦工室？

義父，
諗起歐陽鋒

中風

最後呀千戶聯同雪雪雪搞掂成個東廠

BBQ

有排捱

開始鳩噏

有排崖

呢套劇

做乜鳩

Marco

9up

報仇者聯盟

Avengers

6隻手指

復仇者聯盟

CLS

六指琴魔

超時空男神果類

六隻手指 蔡一智

第一集就暴走

阿海好好笑

痴線

好好笑 好膠囉

蔡一智扮六指

呀me 呀

咩筆記，睇唔切

永續報仇

觀音坐蓮我就知

根據經驗，tvb依類劇只會開頭好笑

楚榴蓮

本野叫機密

套劇都幾多諷刺位

咁大隻字寫住機密

切j

公海

之後會忽然正經

究竟全盛時期嘅巫婆可以報錯幾多次仇

水杯

之後會唔會變死海？

陳凱琳真係好唔掂

巫婆真係進步咗

唔知

中東妹做戲好撚垃圾

衰女包

甜在心

Mandy 妓女

呀海唔係做緊營運總監咩?

巫婆做古裝好奇怪

係進步左，但都係垃圾

仲以為柏豪黎

靚湯

金金金都係做妓女，呢套野係咪好耐

原來係垃圾林師傑唱
唔怪得咁難聽

Doris 好正

呢套ok喎....暫時

首歌

頭先預告果鏡巫婆女相靚返少少

湯洛雯仙女look好正

佢都四張都仲要做呢D 小混混角色

三角戀，尋親

呢啲劇，點會响CCTVB出到街㗎？編審盲咗？反了反了！

覺得幾好睇

馬明都渣的士啦

好似當年唱K次次都係冇腦警察

會唔會最後雪雪雪真係識武功？

的士佬，馬明現實都係佬

ON9

男一喎

d詞越聽越怪

靚湯出lu

個鼻好樣衰

劇透：公海會同老蕭講：「在心唔係我養女，係我條女。」

厹話人厹咩玩法

我愛你 所以咪搞你囉

天命最高

靚湯係咪處

個髮型好怪

雞黎

湯洛雯個仙女look真係正，好索

有冇人J巫婆

第一次見兩個印度人做古裝片

陳凱琳都幾正

閔大人

好撚on鳩

陳凱琳真係幾正

巫婆靚返少少咁多

巫婆古裝look正

但入返客棧室內個look又麻麻

巫婆演技真係好左

G

靚湯水性楊花

雪雪雪兵黎

男人講食豆腐大

靚湯做臭雞

佢唔係演技黎架 佢做緊自己 雞

無啦，之後都無乜拍劇，等嫁味濃

雪雪雪唔撚掂

陳凱琳呢個look

湯皮膚好差

Blink blink 姑娘

個look好正

除我條褲啦

第一次覺得巫婆靚

點解靚左咁多

我係唔係痴線左 陳凱琳個樣好似正左

想屌巫婆古裝碌

靚湯呢個髮型 紅色眼影妝都仲係靚
如果佢同陳凱琳調轉個look 陳應該好得人驚

膠wing就爽

我要簡慕華

靚湯不愧係靚湯

都係靚湯

又賴野多

識食

好慘

池富做公公好好笑

成段好jerky 完全睇唔明

肉莖重生

西口西面好正

唔怪得KFC咁迷佢

閹人

點解會咁嫁RRRR

想玉莖重生

撩陰腿

點解閹人會冇鬚???

佢崩潰得好正

笑屎我D戲情

冇男性荷爾蒙掛

如果正常人食左肉莖重生藥會唔會生多條

阿海以前同Doris?

憑弔下面

陳凱琳好煩膠

呢 pair 正啊

好感人

愁：我想出家

細路～～～

應該cut左好多

25集CUT成20集就係咁CUT出來

人地拍得出黎緊係有原因架啦
話事果啲睇完自己吸收到就妄顧觀眾需要以為cut都無問題

本身都覺得幾好笑 點知佢cut到成個劇情唔知搞乜

FYY

睇錯

人老珠黃嫁唔出！！！

佢冇人要我要！

簡慕華其實幾好戲,好似無咩好角色比佢做

豆腐架😂

有冇完整版睇

雞

Passive aggressive bitch

豆腐西

港女

Doris

真係臭雞角色

好鬼on9

做返自己

所有男人都係盲嘅

成面粒粒

閃令令又幾揼本喎

哇屌

威也？

阿海

從小就喜歡吹簫

我從小就喜歡吹蕭

桂思上身

呢套野係唔係痴撚線

啲茄哩啡又做得幾好喎

好搞笑

咁大桶屎都聞唔到？

呢套就係玩癡線，都幾好笑

同你個名差唔多

呢套野笑位ok 暫時

好想同湯洛雯做愛...

睇TVB多年嘅直覺話我知佢就係叛黨

+1

一蚊

我要灑

好撚想食冰冰豆腐

艾未未

無罪又點樣可以加一等呢？

痴撚線劇集

除衫先啦...

嚟食我豆腐

起碼射3次先停

D男人黎食我既豆腐

寫悔過書

免費請人食豆腐

簡慕華最正

又暴動又直幡

免費食豆腐

光頭王

陰謀誠

陰謀誠！！！
有陰謀！！！

音樂情人

又係你

陰謀城係咪做忠

子浩

血已噴

最陰謀既恐襲

乜野輕功

其實我寧願TVB吊威也都唔想再睇啲垃圾CG

陰謀誠=陳雲

我究竟睇緊乜撚野

段譽咁款

飛到嫦娥奔月咁

楊過

踩跳板

唱尾片曲條友d發音咬字唔撚掂

啱啱綁住嗰幕有無人cap定?

陳凱琳古裝幾靚

放屎蜢嗰度係咪抽緊初二魚蛋水
仲有外國勢力

肉蟲

廣東話講到咁都出得街

大陸妹好正

留名

北姑正呀，別有風味

其實......東廠同錦衣衛係兩個系統......
我係咪認真咗

袁崇換？

下套野好似做二奶

係

陳凱琳啱啱個feel好似陳喬恩個東方教主咁

陳喬恩正好撚多

好撚正

唔知點解覺得陳凱琳古裝好淫賤

巫婆呢個look又幾靚

傻強

東廠係咪太監既組織？
利申唔識

好撚淫

doris做乜鳩，對波大撚到

咁當然，我只不過話個角色似

女裝披頭散髮 武功高 毒舌

雪雪家姐係咪有龍鳳店

簡慕華全劇最正

駁唔到

一鳳樓

降龍十八掌係點用

落英神劍掌

係 好大奶

大撚到

冇人cap doris 對波大撚到

黯然銷魂掌

道貌岸然唔是咁用法嘛

簽確認書？

係人都知做馬騮戲

呢套幾好睇架

業瘤

風韻猶存

全部連登仔都單戀你呀知唔知

泰臣

大家好 我係呀輝

你呀 好陌生呀

金庸惡搞?

蝦頭

陰謀

套野亂鳩咁黎好撚好笑

鄭子誠

黃藥師

你就由得呢位阿姑 繼續活喺自己既天地

有冇cap圖

蓉兒

屌你老母神棍

桃花島係日本

桃花島海嘯

鳩到

鵰兄

我睇緊咩

桃花島地震海嘯

唔想睇蝦頭呢d八婆浮誇既戲

睇緊咩我

斷腸草同絕情丹都有

太濫，間唔中都唔錯

幾時有告密信

全國獨立黨

神鵰生出黎既蛋

呢啲戲唔誇張仲有咩好睇

膠得黎好好笑

變左咸鴨蛋

剪左掛

屌，笑死

雕兄用JJ生蛋

蝦頭會窮

又夢想鹹魚

揭面紗一係殺佢一係嫁比佢

呢個好熟 係咪本身係邊個角色

陰謀誠做真英雄

全劇最撚敗筆 巫婆 閪頭

木婉青木妹妹

木xx

恐襲係咪本土派

陳雲

光復武林=光復香港

Thx 唔記得左

好想同巫婆呢個碌做愛

但一做愛就唔係呢個碌架啦喎

蕭正楠個下巴係咪整過黎

法官大人....我認罪

陳凱琳呢個look真係好正

有冇巫婆厚唇cap圖

學事學非

好似青樓女子

呀～～～

呢個角色真係捨蝦頭其誰

幾錢呢

ya~~yayayaya

佢做依D痴女又幾岩

蝦頭做痴女真係好撚正

好樣衰

佢其實幾靚

又吸毒血

聽錯深圳英雄

笑拿屎呢套野 不停惡搞

無錢拍正劇
咪拍下d低成本膠劇

至少我諗唔倒第二個

屌，無綫cut到甩甩咳咳

平安谷個look幾襯佢

靚過最近果個先啦

其實戲算係咁，樣又唔差，應該會上位既

經過呢套野發覺，古裝先最襯佢

跳板

KK好型

KK

吳沚默

KK都仲keep得唔錯喎

入U分書院咁

小龍姑

Kk好好j

小龍舟

蝦頭驚咩 一定守到

眼前一黑式剪片大法

古墓派同全真派係世仇

非法集會

串到應一應

阿sir 做野唔洗你教

投共

奶共

屌點睇呀咁剪法，話穿煲就穿煲

扑佢啦

真係好on9

所以佢都話太突然

痴心當玩偶

嘩好正呀

玩過你

我姦埋你tim呀！

半澤在心

簽左確認書

告你發假誓

就打佢塊面

最尾蝦頭

蝦頭做緊咩

都幾好笑， 比想像中好好多

敗筆係硬剪

當一套9片黎睇都唔錯

TVB通常頭五集都KEEP到抽水加暴走劇情....之後都係...

套野令我諗起強劍

強劍都幾好睇， 不過內容就完全唔記得

Coffee可唔可以cap湯圖

冇切丁既

有love love天驚拳

咁耐都係一個post

dllm樹

屌你周星馳

抄星爺

扮星爺

仲以為會有埋月經前緊張

幫佢地食哂佢

生鏽好耐冇做過大俠

跌左好多野

跌咁多嘢

任大俠係整容扮?

應該好似doris話齋假既

d名

d 菜名 笑死

doris又轉look啦

好正

呀海好正

Doris好撚正

第一句都知唔係吧

秒哂班女

Doris >靚湯

Doris靚過晒班後生

用自己方法

用自己既方法上黎

舊銀有屎

明顯係抽緊李波事件水

飲尿

好醒

轉掉個樽

自己方法

邊個飲左死者杯精液

係咪扮緊星爺

我都覺
家有喜事

Gay

呢兩個係咪東成西就個周伯通同黃重陽

可唔可以一個鐘淨係播簡慕華

兩雙腳都係到個下笑左

呢幾集有好多位都有以前星爺d戲d影子

應該係啦

仲有主角擺明扮家有喜事周星馳

最後一套

膠得黎又幾好笑，又抽到水
古裝Doris又幾正

佢同煒哥點揀好

on9, 聶小倩，是蒲松齡的誌怪小說《聊齋志異》中的〈聶小倩〉篇
清朝先寫個啵

依套on9野都咁撚認真

煒哥

所以咪話 on 9 囉

但聊齋好似係佢收集各地既鬼故唔係原創

吳沚默好能正

真係周伯通王重陽

明明係欲女派

一邊拒絕你
一邊勾引你

謝過

蝦頭走啦屌你老母

蝦頭依家瘦左,都見得人

好似都幾大波

大東瓜

巫婆又撚雪雪雪...

又肥番啦好似.:.

成集扮星爺

你食開豬扒？

頂真係好似星爺

呢個連look都抄埋

頂，真係整隻鵰

咁咪即係統戰,好似以前六四好多人都鬧過中共,E家做左建制派、高官

係咪20年前果隻模型黎架

又整得幾靚

劉德華定古天樂個隻放到依加

Terry隻鵰

去旅行去到盡

段過，謝背山

第一次睇陳凱林既劇唔覺得佢克人憎

改左名？

我地獄女派

佢哋後補ga

kk同雪梨有感情線?

驅風

靜心口服液

雲耳金針

我睇緊乜9

點解呢套唔搵terry拍

呢套野著上身肯定熱死

笠住個鵰頭

我睇緊乜屌

隻野高撚到仆街

terry好岩依D角色

你肯定係劉華果隻？

咁新淨似新整

可能愛回家terry果隻黎

雪雪雪扮雕

維穩至上

黑警做野唔洗你教 砌人唔洗證據 死閹人支港府

東廠做野唔洗你教！

瘋狂ng

tvb拍膠劇真係有1手

咁都出到街

其實套野係咪想抄銀魂

之前唔係見過咩

唔認得桃花島主？

早兩集明明踢爆佢黑店

昏君

啲cg咩事

哇

咁都露左少少

求cap圖 睇唔切啊屌

KFC巴打召喚

光復武林

佢對眼真係好靚

六四

青城派

有意思有意思

留名等cap圖

星期日果套就曼聯千秋萬世 今日就光復武林

中左東廠計

陰謀誠=陳雲
confirmed

又係佢

曼三冠

glory glory man united

光復香港

波gap

光復共產黨。打到港府

ON9

好膠

on9

套野串撚到

估唔到呢套野個意識, 可以0係tvb出街

金正恩潮文？

桂民海認罪？

食飯焗住睇
究竟我睇緊乜撚野

被上面捉左拍果D照罪片

紅太陽，偉大嘅東廠

被認罪

讀者感受

成套野都ok反共

比阿海睇哂

暗角打獲

做咩變左佢做

肉麻悔過書 呢套戲係咪用膠劇包裝嚟借古諷今

啱啱蕭正楠個段好正

暗示邊個政治人物係基 ？

呢套野扮癡線劇

中共捧邊個就捧邊個，唔要邊個就唔要邊個

真係好正，笑到我仆街

政治劇

小明影射邊個

竟然出到街

咁皇帝呢？

個意識超明顯

講緊熱狗！

個舊咩黎

諷中共老屈

condom

梁天琦

套戲拍咗兩年 依排先播

食三文魚梗死

拍攝／製作年份
2016年6月－10月

靚湯比過幾多個男人屌？

A 10
B 30以上

B

30好似小左啲

呢隻兵仔真係慘得可憐

又幾搞笑

超錯

中左春藥？

我寧願要簡慕華

甜故

ff

羅天宇就fatfat啦

寫甜故

玉雲龍煽惑群眾
東廠惟有以有限度武力
施放一笑忘憂散清場

東廠做得無錯

東廠唔係閹人黎咩

點生

醒目

黑警打完人第二日報紙新聞細到要放大鏡先睇到

Doris靚湯

Chisin頭先靚湯個到扯左

原來都係FF

出post啦！

連登仔追故

一模一樣

小明

疲於奔命

大人tailor made甜故

玉嬌鳳之五十道色戒

親生家姐既甜故

我究竟睇左乜嘢

簡慕華

有冇咁好文彩

套嘢膠得嚟又幾好睇

小性奴？

下集有家姐版睇

呢套野真係痴撚線